{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "테이크호텔 광명 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00以降に可能です。 チェックアウトは11:00までです。 ペットはペットルームを除く客室への立ち入りが禁止されており、摘発された場合は退室措置となる場合があります。 チェックインの際、スマートキー発行または5階のフロントデスクで客室キーを発行できます。 スマートキーを利用すると、チェックイン時間にモバイルキーリンクを受け取り、セルフチェックイン後すぐに客室に入ることができます。 1部屋あたり1台の駐車は無料で提供され、スマートキーまたは5階のフロントデスクで登録できます。 付帯施設としては6階に位置するキッズルームと4階に位置するレストランがあります。 キッズルームは現場受付のみ可能で、利用時間は10時から19時までで、満7歳まで利用可能です。 キッズルームの入場定員は子供基準で10人に制限されています。 6階のキッズルームの料金は大人5,000ウォン、子供2万ウォンに設定されており、宿泊客および付帯施設利用客の場合は大人無料、子供4,000ウォンです。 レストランは4階に位置し、朝食は07:00から10:00まで、昼食は12:00から14:30まで、夕食は18:00から21:00までです。 朝食をご利用の際は、8時半から9時半まではご利用客が多くて不便な点がございます。 朝食料金は基本的に大人は28,800ウォン、48ヶ月から小学生までは14,400ウォンです。 宿泊客の場合、朝食は10%割引が適用されます。 7階には開閉型インフィニティプールがあり、宿泊客は無料で入場できます。 インフィニティプールは平日は3部制で、週末や祝日、7~8月の繁忙期には4部制で運営されます。 予約の際、インフィニティプール予約リンクから予約が可能で、先着順で受け付けられるため、希望の時間帯が早期締め切りになることがあります。 プールの利用可能回数は1泊当たり1回です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは18:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットはペットルームを除く客室への立ち入りが禁止されており、摘発された場合は退室措置となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "スマートキー発行または5階のフロントデスクで客室キーを発行できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の駐車は無料で提供され、スマートキーまたは5階のフロントデスクで登録できます。"
        },
        {
            "question": "キッズルームの利用方法はありますか？",
            "answer": "キッズルームは現場受付のみ可能で、利用時間は10時から19時までで、満7歳まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズルームの料金はいくらですか？",
            "answer": "キッズルームの料金は大人5,000ウォン、子供2万ウォンに設定されており、宿泊客および付帯施設利用客の場合は大人無料、子供4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは4階に位置し、朝食は07:00から10:00まで、昼食は12:00から14:30まで、夕食は18:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は基本的に大人は28,800ウォン、48ヶ月から小学生までは14,400ウォンです。宿泊客の場合、朝食は10%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "7階には開閉型インフィニティプールがあり、宿泊客は無料で入場できます。インフィニティプールは平日は3部制で、週末や祝日、7~8月の繁忙期には4部制で運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用回数は何回までですか？",
            "answer": "プールの利用可能回数は1泊当たり1回です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 531
    }
}